真係好嬲

又話不忘初心 又話一齊堅持落去
但係
係YouTube 嘅熱爆影片見到冇頭條新聞
有三分一都係大陸節目
又話推爆港台又話要頭條新聞過百萬
結果呢？
今集一直推爆佢好冇
吾好再俾籍口自己 再俾位敵人入

好嬲